【身體好誠實】【代理賣樓】中原經理劈價兩成沽欣翠花園

樓市吹淡風，地產代理也劈價賣樓。

土地註冊處資料顯示，上水欣翠花園3座高層B室，實用面積378方呎，剛以388萬元成交，呎價10,265元，為新界北區私人屋苑樓價罕見跌穿400萬元。同座低層C室，面積相同，今年7月以493萬元易手，呎價13,042元，是次賣平百萬或21%。

劈價賣樓為中原地產資深區域營業經理方翰達，單位於2011年5月以200萬元買入，賬面獲利188萬元。該單位於本月初曾傳以380萬元易手，惟方否認單位以380萬元賣出，指物業裝修殘舊，有滲水問題故平價放售單位，當時又稱單位正以428萬元放盤。如今單位最終以388萬元賣出，比放盤價更低。

山旮旯地方都要一萬蚊一尺

上水， 唔計

欣翠附近環境幾好

鳥語花香，實用率高，有穿梭巴出粉嶺火車站

有滲水問題 又山卡啦。平少少唔係無原因
滲水已經煩尻到嘔

所以話買個個巴打真係人頭豬

買咗可以鎖定住屋開支，滲水問題搵工程公司搞

唔怪得aa要做硬好 要散左貨先

又或者係諗住慳返D水費

AA走得快, 一定布古怪

AA走得快, 一定有古怪

有冇咩屋苑有會所（可以游水gym）

又冇滲水問題架

滲水關有泳池咩事😂

殘舊，滲水，低層，上水
唔計啦

呢次高層喎

低置仔講咗唔計喇

睇錯後面
總之跌就唔計啦

自住驚閪